依條垃圾Ragazine主持屈鳩鄭文傑叫雞

人地明明已經講到明唔會做任何對不起自己珍惜同愛嘅人嘅, 轉頭條仆街話"咁即係有啦" 之後仲要講咗幾次!

同埋蘋果都已經搵到個場其實係普通骨場囉!
【抗暴之戰】鄭文傑「嫖妓」按摩店曝光 老牌骨場多港人幫襯
英國駐香港總領事館前僱員鄭文傑（Simon Cheng）今年8月到內地出差時，因嫖妓被捕及拘留15天。事隔3個月後，鄭向英美傳媒爆料，指自己因香港反修例示威活動，遭中國公安嚴刑拷問。內地官媒《人民日報》昨釋出鄭文傑出入按摩場所及「認罪」的影片，力證鄭被捕合乎法理，隨即引來關注。有網民指，涉事按摩場所是位於深圳羅湖區東門中路的「麗水雲間休閒會所」。麗水雲間是當地一間老牌按摩店，以往有不少港人惠顧。

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！